法比加斯看扁C.朗表現：他入球都靠死球+對手失誤

世界盃開賽至今，C.朗拿度的表現光芒萬丈，無人能比。不過車路士中場法比加斯則有些不服氣，在他看來C.朗拿度的表現並沒有那麼神。

在接受BBC採訪時，法比加斯說：「現在C.朗拿度在葡萄牙有一個非常不同的角色，他主要待在前面，看不到他全場跑了。他是俄羅斯世界盃上的明星之一，開局表現很強勢，攻入了4球。」

「是的，C.朗拿度踢得很好，但是如果你仔細看他的入球，攻入了1個12碼，1個自由球，1個角球後的頭槌，還有1個迪基亞的失誤。你不能說葡萄牙踢得多流暢，多漂亮。當然要給C.朗拿度肯定，但是他的入球都是來自12碼，死球和對手的失誤。」

雖說法比加斯不欣賞C.朗拿度，但是這絲毫無礙C.朗拿度成為如今世界盃上的頭號巨星。無論是美斯，尼馬都無法與如今的C.朗拿度相比。

仲有球證係都唔肯睇var

跟本就有埋黑哨

咁似中國官媒報導的

唔係生波入唔計!!!!!!!!!!!!

又唔計

講到你把握倒咁

無feel唔計

對手失誤唔計

由皇馬到葡萄牙都唔計 美斯唔入牙朗都唔可以入

米系！要求FIFA秋後算帳賤種朗

tap in唔計
12m唔計
...

可惜換轉球玉呢d都唔入呢度死呢

唔計

唔係1個扭過十一個的入球都唔計！

他的入球都是來自12碼，死球和對手的失誤
笑撚死人

除左呢d仲有咩方法入波先計

法比講到自己高高在上咁，你而家係車仔都唔係必然正選出少句聲。講丙朗你算得係啲咩

對手失誤 笑撚死
請問邊個人入波唔係靠對手失誤

如何才算入球2018

龍門救唔到唔計

你必須在對方十一個塞在後半場時射穿對手

要扭哂11個

看不到全場跑？
上場打埋防中，角球番黎防守
都無跑？

由美斯到法比 以前當打都世界級
不過可能成名太早 盛極而衰 維持唔到咁耐

佢2件依家都有少少廢老化
特點是比人個feel係求求奇奇,得過且過
總係差d野......
踢波成日 的樣
之前朗尼又係呢種Feel
(我諗佢地潛意識都覺得自己足球生涯差不多啦.......)

C朗中立咁講
佢果種心態 (例Keep體能, 生活節奏,足球訓練) 是幾令人敬佩

仲以為係9up報

左右腳入 頭球入 自由球入
要入既都入哂 咁叫廢

法比狗你條廢物踢都冇得踢就收皮啦

真正死疤狗
改不了吃屎

講得好

十二碼唔計
對手失誤唔計
自由球唔計
角球唔計

中肯

幾時有人改篇 C朗怎才算入波

法比果然係疤狗青訓

上場唔計

強烈要求 fifa 取消所有死球同12碼

「他的入球都是靠把球放進對方球門」

垃圾玉

用腳用頭入嘅都唔計

C朗入波唔計
無feel

做球迷講嘢都特別大聲

美斯點先入倒波？

係C朗面前，法比你算邊個呀

邊個咁得閒負評

法比今年有冇得踢世界盃？

死都唔俾你入呀！！！

知唔知咩叫失誤

喂，隔離小花12碼都唔入踢，12碼好易入咩

對手失誤入球唔計!!

十二碼唔計

Tap in 唔計

總之牙朗入就唔計

似係你唔知

骨子裡始終都係一隻死疤狗